---
layout: "comment"
hidden: true
title: "6292"
date: "2008-04-22T14:34:55"
uploadBy:
- "stephan"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Das ist, im Grunde genommen, eine Luftpumpe oder aber auch Kompressor genannt. Damit verdichtet man Luft und speichert sie in grossen Behältern die auch Tank genannt werden.